大家記唔記得如果支共出解放軍 我哋要做乜？

係返屋企睇戲呀

呢日應該都唔遠㗎喇
大家記得買定花生爆谷

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

返去瞓覺

出先算啦 唔好縮

返屋企 空投

但為細良話要坐低喎

港版64會唔會占占占 人？

屋企張床要人

冇啦啦應該唔會？
呢家大型街頭抗爭都唔會有

港版六四去年中已開始
分別係由港警而非老解執行

要求係「唔好被影到打死人」
而且唔要求一、兩日清場
持續至今

使唔使入定d 米

但宜家唔係返屋企可以解決到㗎囉

另一回事
總之共軍來了我回家

睇電視啦緊係

返屋企批鬥藍絲

返屋企訓覺

佢地唔會係街走黎走去 係做秘密警察上樓捉人